支持香港特區政府派香港警察攻打美國本土

咁不滿咪出兵囉
好撚威架

出速龍小隊
速龍屌打海豹

射支那制jtg

空運水炮車衝鋒車
拉trump 入新屋嶺
毒打雞姦佢

記得帶埋你老婆係水炮車去
用藍色西水噴美軍

咪玩啦，班偽進仔関島都攻唔到啦…最多咪罷食KFC,去食M巾撈

屈斷Rubio 手手腳腳

50個洲一個一個咁tg放題

一路射一路嗌Fuck mei kwok hahahahahahahaha

防暴衝入白宮啦人
大台已瓦解

*拉

Over over over 已拉到暴徙曱甴王

係大灣區搵香港光頭警長做三軍總指揮

出咩兵丫
蚛蟈人最叻
就係喺自己地方發爛咋破壞黎投訴其他國家既不滿

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

速龍小隊用長盾征服kanye west

即刻派警察去美領射一千發TG黎個下馬威先

支持香港警察先包圍美國領事館，要入面嘅人和平有序咁出黎登記身份證，之後全部告煽動暴動罪！
要美國人公開認錯，否則下次直搗白宮！

我相信特區政府有能力止暴
打倒反中亂港外國勢力

立即包圍封鎖百宮

最好出動埋狗嫂水炮車，一定搞到美帝士兵身軟軟

學吓阿蓋達點做啦

拎AR-15 攻入的白宮
入面人全部告暴動

所有美國領土上既人都非法集結

White people!
You!
Now!
Fei faad jaap git!
Fuck off!
Now!

Me!
Hong Kong police!
Number one!

要求POPO即刻攻美國領事館 全部非法集結

領事館職員全數安排叫g

關島 你咁睇得起毅進仔

用水炮車噴到white house 變blue house

認真 3萬小隊應該15分鐘夠滅左美國

可能走去做義和團攻美領
不過都係攻唔到

長洲都去唔成

Tg射美佬

屌
笑左

起咗膠鐵夏威夷線先講啦

各位市民
昨晚香港警察已將暴徙首領Nancy pelosi 繩之於法
特區政府預料持續多月既暴亂正式停止

先係加拿大登陸

佢最多咪用口水炮車…

毅進仔表示
美國軍隊連越南人都唔夠打
點會夠我地忠勇義毅打呀

Trump: I have an army

林奠: we have Hong Kong police

Why not 加拿大 墨西哥 南北夾攻？

好想睇班狗打真正軍隊
唔知幾多秒收皮呢

入紐約地鐵重演太子恐襲

我對香港警察有信心
應該打到十秒

近近地，打9美領先

算啦，佢哋只識打細路，攞佢哋同美軍相題並論會唔會太過份？我冇聽過美軍會打細路。

當美國人冬天要戴口罩保暖

香港警察:
You!
Face!
Open!
媽屎!
No!
No 媽屎!
Shoot you!

拎曬啲ar15出黎鳩射都射到十秒

打自己人就叻

美國皇子Baron Trump 小心呀

包圍美領

企番上行人路!

支持！

美領

香港警察:
You!
Go!
Back to walking road!

美國人:
Rock n roll?

叫姓鍾條含家產同侵嗌交

美軍:what the fuck?

黑警率先佔領香港各KFC炸雞店逼令美軍投降

封鎖哈佛大學一星期

香港警察: 士吊拔

支持林大總統揮軍

葉劉專用避難箱

攻入美國本土第十八天

香港警察將白人標籤為白老鼠 黑人為黑甲甴 啡人為屎人

拉哂Taylor swift arianna grande billie Eillish 入新屋嶺強姦

水炮車去到美國
肯定山洪暴發

然後求美國佬中出
唔肯返香港

將ivanka trump 送比甴大大享用

拎埋水車 用偉大既東肛水噴

殺哂美國人 係世貿中心掉落街
死因無可可疑

包圍白宮叫侵侵出黎自首

等俾美軍真·激光炮收皮啦，香港popo

美領都攻唔入啦認真

會預約上門trump tower捉尻佢

You!
Close!
Laser!

叫班狗過去只暴製亂啦
日日係到出咪晒d濕9強烈譴責把撚咩

速龍vs SEAL and delta force
黑警贏撚硬

要對特區行政同香港警察有信心

呢期黑警實戰經驗高，有得打喎！

有伸縮警棍同防暴盾
驚閪

美國領事館圍城戰，2000粒催淚彈強攻

岩丫 驅逐領事收返美國領事館塊地
政府咁撚叻！

支持！放題

香港警察有化武 分分鐘美軍唔夠打

出兵打到白宮淪陷

白宮咁多人非法集結緊 仲唔快啲攻入去

大家留意返

美軍從來冇係美國本土打仗
香港警察有市內開戰既豐富經驗

香港警察好有利

要包圍埋總領事官邸
香港公安，忠誠勇毅！

美領館既人士請注意
呢個係警方既警告
你地現正參與緊一場非法集結，請立即離開
否則警方會採用適當武力將你哋驅散或者拘捕！

一秒唔洗即攻

打鋼珠彈 橡膠彈 射lum世貿
重演新911

最低武力包括實彈

速龍唔係N世紀前絕咗種喇咩
準備變多次化石啦

好似有隊 marine 係入面
頂到第七艦隊親自嚟香港救援
順手用b2炸咗禮賓府同狗總佢
然後支共簽和議
要割讓香港出去
到時就fatfat了

屌你老母死差佬夠姜就今日出水炮車噴到美國領事館藍色，再衝入美國領事館捉人

後果自負

marine 加 第七艦隊伺候

無用, 朱仔成講過香港警察既特種部隊勁過海豹突擊隊

支持

香港戰狼

其實攻中大運動場係攻白宮演習
到時都係尻射2000發tg
Trump trump 一定投降

想睇
美軍表示我當恐怖分子打only

G持

其實佢夠膽入領事館已經足夠

拉

美軍冇咁本事
就算有都冇膽量
我地有水警
艦隊想黎都黎唔到

Blue house

所以我有信心特區政府出兵就可以止暴

出咪出，香港警察係全亞洲最優秀架嘛

用飛行服務隊啲直升機一嘢撞埋去架航母到

聽講飛虎隊係全亞洲最勁嘅特種部隊

攻打中大理大咁勁，圍住白宮黎攻都濕濕碎

瓦解外國勢力

海豹咁既身型點同飛虎打

預演黎

關島？出到公海都當你贏啦

拉哂在生既美國總統

721 85 811 831 101 1111

班外國勢力唔痛唔知驚

畜龍小狗隊 秒殺 美國海豹突擊隊

第一島鏈都唔使諗啦
香港水警
台軍表示輕鬆屌打

用送中快車送上新疆

台軍垃圾
香港警察世界第一

推到俾鄧蛇見到

有冇邊幾位香港警察值得表揚
我地整隊香港avenger

罪犯天堂

香港係無一個地方警隊唔可以入去執法

求其陸軍大兵都打唔贏

係SHORT YOU 呀~

鄧炳強領軍上場, 派隊速龍過去打過

g持香港驚賊攻打美帝
就由美領開始啦

美國人：直接拔槍殺狗
人哋槍仲多過人

收到風一直有大量警察家庭移民美國係因為卧底行動

美國都係

你唔好亂講 你識條撚？

有香港大部分市民g持

非法集結 告暴動

全民皆兵

速龍打唔贏海豹？

得個名咋？

美國人唔運動又食垃圾食物
點會夠香港警察打

嗰班菲律賓特警都不如，算把啦

你唱衰香港警察
告你襲警

航母頂唔頂到水炮車

淨係放架補給艦入青衣應該都嚇到瀨屎

冇懷疑 一定頂唔到

有水警mon住 唔驚
後果自負

近近地,好似攻POLY咁攻住美國領事管先啦

成班縮返去去佢老母 個西度

你講班美國狗？

香港之母個閪排緊隊

15秒都得啦, 揭開張地圖刪左"美國"2隻字改做"中國"囉

捉Ivanka比甴大大享用

全世界都是中國

you
face off

請流浮山刀手襲擊紐約d地鐵站

香港畜聾大戰美國海軍陸戰隊

g持

支持香港3萬警甴攻打美帝

支那狗一隻空母就打贏啦

北洋水師

班狗英文都唔識句
入唔入到美國境都成問題

香港警甴gogogo

強烈要求香港警察攻打美國🇺🇸領事館

冒着敵人的炮火，前進！

乜撚野入境呀
你當香港警察係咩
梗係攻入去

真
我地港警3萬警力要打羸美國佬有幾難

push

三萬警力坐水警大飛橫跨太平洋
抵達LA 從西地東產平美國

我相信速龍隊三秒已經可以移平成個西岸

美軍節節敗退

戴拿iron man 同captain America
兩名核心暴徙

理工大學都攻唔入啦，關島

警察「自發」包圍美國領事館

應該搞返個支持警察活捉侵侵強奸大遊行

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

推下行推post好過啦!!!

美領都係美帝領土 , 近近地打住先 , 唔駛出海

捉哂Tim cook elon musk入科學園
將美國戰俘加入香港科技人員

支持警察打柒美帝

突破！班狗圍緊哈佛大學同麻省理工大學！準備攻入去

毅進仔連鯉魚門都出唔到

101空降師（101st Airborne Division (Air Assault)）: What are the Boy Scout doing ?

攻入去OK, 至怕唔識英文,
真係唔小心去左狗屋

We are Hong Kong police.
We attack you!!!!!

We are Hong Kong police!
China good!
Mei Kwok bad!

出兵，出黑警咁撚威風

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!
推下行動post好過啦!!!

提一提，美國交戰交寫明，美支開戰，所有支那及官員親戚在美國資產全部充公，包括幾萬億國庫債券! 日本仔二戰全部入美國集中營，最後自願上前線反攻日本表忠先平反， Sir this way

出動打美國啦 垃圾香港警察
唔係好威 好型 好愛國架咩？

Er Er we are Er HK police , no sir Er Er

未見到海豹就遠距離俾人收咗皮
Btw好想睇速龍點打
首先手指指指住對面鬧
然後頭中槍就死撚咗

出動班警嫂噴到班美國佬濕曬！

三軍係咪速龍，防暴同傳媒聯絡隊

屌你

黑警出境我帶路

樓豬幾時變到成個朱仔成咁

水炮車齊口切開航母一半都仲得

出老解啦

成日堅決反對都睇到悶，快啦出兵啦

去到美國班狗變晒逃兵

我相信特區政府同香港警察有止暴外國勢力既能力
珍惜香港這個家

仲有強力電筒laser gun

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

全美告暴動

先攻陷美國領事館
等睇海軍陸戰隊出醜

有隻地精既

水炮車使出高壓水炮！

一個一個行出黎
面向牆
扲老身黎登記

胡椒噴霧噴bill gates

美領入面好似有海軍陸戰隊

得幾丁友
我地香港警察三萬人

不得了

你咁高估佢地架！
佢地邊度識咁多英文

狗：You....Err...Errr

成班貪心怕死
真係打實爆發離職潮

速龍世界第一

衝警盃 美國站

重有30萬解放軍上

過到第一島鏈都當贏啦

搵人整聯署 快

一到美國就逃亡做黑工

你係連登網挫軍心
告你襲警

去白宮聯署

黑警已經係黑工

岩
我要香港人既光榮與自豪
唔好做東亞儒夫 打出去 打倒洋鬼 打倒列強

Go here
We are not a background ar

黑警於昨日清晨於美國生擒外國核心暴徙首領Solomon yue!!!!!!!

基本野
逐個美領官去嚴刑逼供下

改返枝特區旗icon上去
班偽進仔又可以攞黎打飛機

一個army可以射死幾隻畜龍呢

拉入去閹埋爆屎眼就岩

搭渡海小輪？

好想睇

點解要3萬咁多？

安排美領官叫g 暴動 非法集結

你係連登網講hate speech
告你襲警

大飛啦 仲有水警

好似葉問4咁 過美國打

睇好速龍 用支那武器勁好多啦 tg都會著火 美國邊夠打

入美領打啲官員啦
香港無一個地方係罪犯窩藏地
入面啲人顛覆國家政權 超大罪

搭大飛去美國會唔會暈船浪

支持香島縣出兵討伐美國

咪就係 速龍帶支狗棍都屌打海豹啦

香港市
Xiang Gang province

胡椒噴霧噴海豹

純粹勾起大家回憶：

機場特警被韓國前軍人於機場搶槍

呢單新聞大家仲記得呀可？

夷平美國起樓比腥港人住
解決住屋問題

冇印象

搶哂美國豬
解決豬瘟疫情
活豬供應

班速龍唔係好撚威既咩

謝蛇隻乸：港警來了我帶路

等鄧sir出征

亮劍

係白宮門口舉藍旗用

麻煩大家簽一簽，要求浸浸盡快草擬制裁名單

個班垃圾 打市民就叻

推警嫂出去’sir , try my wife, very wet’

醒醒吧 借香港警察一萬個膽子 他們都不敢的 他們只會欺善怕惡 欺軟怕硬 只會欺負普通老百姓

派隊防暴去圍美領
話佢哋巔覆國家政權
打幾千粒催淚彈逼佢哋出嚟
唔出就好似Poly咁圍鳩佢哋
睇佢哋仲敢唔敢干預中國內政
世界都是中國的

你對香港警察冇信心
告你造謠

一個一個慢慢行出黎
跪低
雙手放頭
拎身分證

美國領事館於香港置址為顛覆國家政權
香港警察正式出兵

手背用marker寫number
再用東鐵送中

全員安排叫g

畢竟我是支那豬 我信香港警察只敢欺負港人 就是支那豬的走狗完全沒良知 沒思想 沒底線

一甴一粒TG都焗死你啦

支持
睇個名都知速龍勁過海豹

香港警察係保護香港 止暴
戶所以要去美國生擒核心暴徙
你咪造謠

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

香港警察 守護世界爭議 我愛香港黑警

正解

派朱sir用戰術警棍好好教訓一下美國鬼子

速龍係「嘩～～～」果聲定鬼鬼祟祟走黎走去果隻？

一報八國聯軍之仇

手臂伸展

鬼鬼鼠鼠走黎走去果啲

新口號 香港警察 報仇

勸美國收手啦！再欺負中国人就出 3 萬精銳黑警+200個流浮山刀手嚟攻打美帝

請廣傳

好老實 應該連菲律賓都打唔贏 asia finest

唔洗出兵啦，雙方搵個代表出黎隻揪，速龍對海豹，大家都無gear,我諗到時隻畜狗比人春袋都打爆

The word ‘Fuck’ is too complicated for them

光復香港

攻擊有效！對方受到了嚴重傷害！

林鄭一個都夠打

近近地派對水警出南海吊打航空母艦

可惜班死黑警係美國佬面前連曱甴屎都不如

黑警: Stop! Go here! I am Yejin! No things lose!

打芒享一劍打死果d小角色

林大總統 VS Donald trump

時代革命

出黎啦 當奴侵

侵雖然老，但其實幾高大，拍埋維尼都高半個頭，分分鐘一拳打到林總眼鏡飛脫

佢話好打得
林奠原來係一人軍隊

射死光槍同tg

你講野小心啲
告你造謠

Me!
Hong Kong police!
You!
Die!

咁未唔唱得肥媽有話兒囉

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Diu Mei Gok!

支持鄧炳強率領香港警察遠征美國！！！！！！！

一部直升機
一隊畜龍小隊
即可夾丼撈侵返新屋嶺